其實香港開冷氣係咪唔洗錢？？？

商場，餐廳，office, 巴士
全部冷氣都開到咁凍，係想點？
小妹身子弱，吹到頭都痛埋...

屋企都開緊

着羽絨啦

11月廿幾度都話凍
屌你你去到外國係咪死撚左?

臭西煩過西
乜鳩都話凍
都唔知乜撚構造

開得大又話凍 開得細又話D麻甩佬有臭汗味

結論: 下世想做女人 乜都100%贏

你依家先知唔洗錢咩。。？

麻撚煩，十幾度凍你老母個爛臭化西咩
死撚開啦

係仲要做黑人。雙性戀。變性先得

你身體差問題

嫌冷氣凍的朋友揮手

商業用電量係愈多愈平

凍可以着衫
熱冇撚得剝皮

樓豬呢啲自私狗完全唔理怕熱嘅人嘅感受

做下運動喇. 身子咁弱.